[有圖]俾稅局追我兩蚊 點算好

話說最近比較手緊 交少左兩蚊稅
大拿拿兩蚊咁多 短時間我真係還唔起
但係如果再唔交會俾佢罰多5% 即係一亳
再唔交就罰夠10% 即係兩亳

如果要還$2.2 我就真係破產都唔掂
所以想先用支票寄返去還住一蚊先
過一排再出信申請暫繳同分期
但係又覺得佢未必批
大家話我黎緊應該點做好?

P.S. 本人絕不鼓勵大家少交幾蚊稅
因為如果全香港187萬納稅人個個都咁做
我地個咁為香港人服務既政府就要做多好多野
所以大家記住要準時交稅喇

嘥氣啦做埋啲屎忽嘢

零成本扣政府血，人人一齊做就有用

咪撚放負

稅墓局工墓員：扮工好忙好忙

我上年好唔小心交多咗，搞到佢要退返
今年應該交多定交少會好啲？

寄支票都要2蚊

喺香港唔撚俾人窮架?

似係玩鳩稅局啲人多啲

佢退返俾你都係搞一獲姐

屌話時話我交多左廿幾蚊佢未俾返我，幾個月前打過去問再補埋幾間銀行statement做繳費證明，想告鳩佢

Gchi

撳錯不推文 推番先

好正

未block?

多野做咪請多D人囉
填個海都幾千億啦

我1蚊稅都唔想交 有咩方法

如果冇錢咪一蚊一蚊咁交囉
不過最好唔好啦 收款人會俾銀行收服務費架

啱啊
所以我唔係唔還
只係我會同佢慢慢解釋我點解要慢慢還

其實呢啲信應該係auto-generated 唔會煩到稅局幾多

上年俾多咗一蚊
佢寄返張cheque俾我

比五毛第一個搶住覆你，代表呢一招行得通

僱主會收到信你差2蚊未交，會係你份糧都扣

簽下聯署 旁聽下好過啦

y not both？

推

玩鳩宣左誓既公墓園有咩所謂

垃圾支那種，我嫖你老母果晚佢俾找錢俾我，叫佢咪做埋啲屎忽野

你點做到的 2蚊稅

可以上去傾，做分期㗎

我唔信政府2蚊都追

等我今年驗證下先

立志一世唔交稅

我都係, 但我無入到張cheque, 然後佢出多封信提我入

屌我入咗
今年比較忙，可能會唔記得入

是

我無諗住入,
要我特登去入1蚊Cheque成本多過1蚊

稅局啲職員多得你唔少

親 你的五毛已送上

人工包埋

交少再交多啦
仲要教

俾多咗好似仲煩

不如試下唔交稅吖
學下和理非最愛嘅甘地
二百萬人都唔交稅
佢拉得幾多個
不過香港人
算鳩數啦

不如問人畀兩個兩蚊郵票你，一個用嚟交稅，一個貼信封。利申：未試過，唔知得唔得

千祈唔好咁做呀政府會多左野做架

比夠$2.5以示歉意啦

不錯!同志你的五毛請拿好!
請繼續為黨為國家為人民服務!

封信似係auto generate

$2追討行動😂😂😂😂

可以交多1毫子

如果覺得自己填錯報稅表
有張表格可以俾大家覆核過去六年嘅mpf 、入息等等
填小左照顧父母都可以補返架
有懷疑都照填左先啦

push

公墓猿好黃㗎

唔好推！大家唔好咁做

乜年代呀大佬，呢d野仲要人手做架咩？都係電腦自動gen㗎啦，最多咪算係玩鳩個郵差

咁大獲
兩蚊好撚多錢喎

唔洗拉 會直接係你份糧到扣

大拿拿俾多成蚊喎，巴打咁唔小心！

稅局 penalty 會 truncate
2 x 5% = 0.1
Truncate 咗即係冇

支票緊係逐毫逐毫比啦

宜家個市咁差 樓豬巴打會唔會1毫1毫咁慢慢交呀 話晒2蚊咁大筆錢

交 $2.3 當還突先囉

希望佢會退翻

我無入cheque, 重親身去稅局交回條, 要補發張cheque

推你

抗爭？

五毛
會員no54927

勝利了 個個咁做好快支爆

大家千祈唔好學

交少兩蚊, 但罰番港共兩蚊郵費, 幾抵玩

你呢啲撚樣又係假設咗人哋唔可以同時做埋真係好撚煩

呢啲就真係做實事喇！

你預佢會再加，會唔會寄多幾蚊俾佢好4啲呢？

唔小心推左下

你打呢句先最撚晒氣 屌你老母屎忽呀

我諗大家怪錯你
你係話緊政府

我今年都未有時間入 原來稅局會再出信

爭錢入 TU 架

見到欠2蚊信，再俾4蚊。税局係咪要退返2蚊支票俾我？
老人家睇唔清個位數

講緊郵票要2蚊呀

5毛嚟

稅局D人同律政司一樣係黃?

Push

Blocked

識玩

交$1.9點睇

係廢青/佬先有咁多時間搞埋曬啲無聊野

上年交多左一蚊
今年唔記得

試吓問銀行借2$ 稅貸，分24個月還

你交返兩個一比佢。
有朋友交稅交多一毫，纏左稅局要還錢一年，政府一不可出支票，二不可還現金，現左政府一年行政費。

好撚絕

成兩蚊咁多？
借大耳隆都唔掂

稅局公務員好黃架

呢知年代咩都係電腦做
乜真係扣到血咩

我都冇入到
成$4架嗰度

HK No IT, 未聽過咩

上面有人話啲信係auto generate

原來係弱智

香港人式反抗真係

係呀 又贏
香港人日日都贏到政府 真係好勁
林鄭同班垃圾公務員狗知錯未

封信要紙要碳粉印，印完要人放入信封黐膠水，之後要有人拎去郵局

打政府工都係食屎狗 垃圾 廢柴
一得閒就玩電話 白逗人工

你講到私人公司就好勤力 為公司賣命 有理想 有目標 好撚偉大

其實每一日交多$1 佢$1 $1 退稅支票比你
稅局成本仲高

點呀mon po 狗

咁落後既 唔識零數撥入下期? 要出信追人果幾蚊

郵局話自負盈虧
多謝大家谷大個寄信數量

加油

違反國安法，上面

郵差叔叔多撚謝你

樓主唔使出境了

我交幾十萬都係721 721 咁交

交多比佢啦 幫助下政府
佢唔要先退比你

我想講 稅局真係人手係word度自己整

係真係人手做

黃既仲打政府工 同手足過唔去

習慣每次都會交多一蚊

呢個有得諗
等我有錢先

lm

你做正苦工？

政府嘢真係人手做係你想像唔到嘅咁落後

唔知交多幾十萬會點呢？

啱啱收到支票 睇黎政府大把錢

特9可以叫公司扣起你份糧
叫銀行凍結你戶口都得

下次追一毫子

報稅記得用盡免稅 item 如供養父母兄弟姊妹

交少廿蚊 叫你補交果時交多廿蚊

好肯定你一告就中國安法
你玩爆佢email追數好D

唔好推教壞人

唔還 佢加息 由得佢

Pushhhh

追數都唔撚得

你專登比多左錢
仲要話告佢
一陣你撞正個藍底
你真係死緊
費事你瀨野咋

A

冇錯 你唔交兩蚊佢可以有嘢玩 你交兩個一佢冇位入你

2蚊都開信追
刮埋刮埋啲民脂民膏 真是暖笠笠

再交多個0

上次唔小心交多1蚊
佢特登寄封信嚟叫我申請退款
然後我又唔記得咗喎
跟住佢又死死地氣退返1蚊俾我

屌...我上次140蚊都追
直接凍結我銀行戶口
打去我公司HR強制性放我有薪假
去灣仔稅局見稅務人員解釋點解冇交
佢要我即時比錢先解封我戶口
我同稅務人員講
我得100蚊係身 我車錢來回都$50交完冇錢返工放工
仲未計冇錢食飯 我聽日先出糧 聽日先交比你
個稅局職員死都要我交$20

每日50次$1交稅緊

想問你佢由出信到凍結戶口用左幾耐

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒

啲傻西五毛block左佢啦 講多都哂氣

Push!

乜原來又係你啊？54927？
收左幾多個0.5？

有無考慮過班ACO手足既感受

55

手足識諗

幫佢地創造就業

交多左稅會點

人地都係朝9晚5, 慢慢做唔洗急

打政府工都係藍絲狗 無得怪人
公務員狗出賣香港人 偽黃垃圾

唔講都唔記得仲未交報稅表，可能公僕全部 wfh, 到而家都未收信追

退張 hsbc cheque 比你入

我已經收到下張
估計到時都會咁手緊

交多一蚊最抵玩
表示G持政府

唔小心交多左要記得問佢拎返至得

你好慘。。。

你每交一次，政苦就醒俾返一蚊八達loan 公司架。。。，

其實佢依封嘢都係電腦gen出來

Bump

要在家OT到六點零五分